尽管如此，由一家名为Engine No。 2020年，石油公司的亏损令人震惊。 那还是在政府关注气候变化之前。 Will Englund, 2021年2月4日，华盛顿邮报 
 然而，事实是，尽管体育版权的成本很高，nbc环球却如此迅速地放弃了nbc csn——该公司播放NHL比赛和纳斯卡赛车比赛，广告前收入为3.8亿美元——这令人惊讶。 电视的未来简报:媒体公司努力让广告商购买他们的平台视频库存|Tim Peterson, 2021年1月27日|Digiday 
 尽管雷·查尔斯(Ray Charles)和查理·普莱德(Charley Pride)的音乐对有色人种普遍不友好，这也许不是有意为之，但绝对是出于习惯。 就职典礼的音乐表演很棘手。 但是Lady Gaga、詹妮弗·洛佩兹和加斯·布鲁克斯做了我们需要他们做的事 
 尽管防守乏术，但俄亥俄州立大学的进攻确实非常出色，能够在每一场比赛中保持住七鹿队。 在大学橄榄球季后赛半决赛中要看什么|Josh Planos | 2020年12月31日|FiveThirtyEight 
 尽管有这样的成就，卡尔说他自己的虚拟活动产生了一种谦卑的效果。 Max Vert挑战是迄今为止最疯狂的虚拟比赛Martin Fritz Huber | 2020年10月29日|Outside Online 
 尽管标题是标题党，弯腰并像囚犯一样接受它! 赫卡比2016:弯下腰，像囚犯一样接受它! |Olivia Nuzzi | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 尽管标签不准确，B计划还是被FDA归类为避孕药。 兰德·保罗针对反堕胎批评者的B计划|奥利维亚·努兹| 2014年10月5日|每日野兽 
 尽管如此，在演出当晚，Bunny还是要求他在登台前支付1万英镑的现金。 Inside London Wild Brixton Academy: Gangsters and Kurt Cobain如何成为伦敦顶级音乐场所|Tom Sykes | 2014年9月29日|DAILY BEAST 
 尽管有潜在的煽动性数据，但该研究提供的信息在其他方面并不令人惊讶。 巴勒斯坦儿童的创伤后应激障碍可能会持续几代人|Russell Saunders | 2014年8月18日|DAILY BEAST 
 尽管兰德·保罗(Rand Paul)如此，大多数共和党内部人士也相信他们。 迪克·切尼的糟糕将持续|迈克尔·托马斯基| 2014年7月15日|每日野兽 
 尽管有这样的吹嘘，他还是靠在避难所的墙上，舔着冰，滋润着他干裂的嘴唇。 北方巨人|R.M. 巴兰坦 
 他现在不知道她是认真的，还是仅仅在开玩笑。 尽管如此，他听起来还是很高兴的。 homestead |Oscar Micheaux 
 尽管天气酷热，但在户外的行军生活是健康的，而且在许多方面是令人愉快的。 红年|路易斯·特雷西 
 尽管时间不合时宜，人们还是在叫嚷声中跑了出来，尤其是那些最近的住户。 菲律宾群岛，1493-1898，卷XX, 1621-1624 
 尽管如此，他们还是耐心地忍受着来自不友善的主人的大量辱骂。 我们的韩国小表弟|H。 李·m·派克